<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-08-12T21:12:31+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/feed.xml</id><title type="html">Jekyll Gulp Boilerplate</title><subtitle>A boilerplate project including full setup for Jekyll, GulpJS, SASS, PostCSS, BrowserSync, Autoprefixer and deploy to GitHub Pages using Gulp.</subtitle><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Gaya Kacamata Thug Life Buat Penampilan Makin Keren</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/gaya-kacamata-thug-life/" rel="alternate" type="text/html" title="Gaya Kacamata Thug Life Buat Penampilan Makin Keren" /><published>2020-07-30T07:25:23+07:00</published><updated>2020-07-30T07:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/gaya-kacamata-thug-life</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/gaya-kacamata-thug-life/">&lt;div class=&quot;video-responsive&quot;&gt;
&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/vZv9-TWdBJM&quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Tampil swag atau keren dengan kacamata thug life sangat mungkin Kamu rasakan, bukan hanya melihat meme di berbagai media sosial. Pasti tidak sedikit orang mengira kacamata ini hanya editan aplikasi di komputer. Faktanya, di dunia nyata juga Kamu bisa tampil keren dengan kacamata satu ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penggunaan kacamata dewasa ini tidak hanya untuk menunjang penglihatan, namun juga tidak sedikit yang menggunakannya sebagai tren. Salah satu kacamata yang bisa menjadi alat kesombongan diri adalah kacamata satu ini. Istilahnya membuat orang geleng-geleng kepala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apa arti thug life? Sederhananya kita rangkai dalam cerita. Misalkan ada seorang pemenang kuis ratusan juta untuk pertama kali. Ketika pertanyaan terakhir, ia menggunakan bantuan dengan menelepon kerabat. Namun, orang itu bukannya meminta bantuan malah memberi tahu bahwa ia akan memenangkan kuis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kurang lebih seperti itu makna thug life yang sesungguhnya. Ketika berselancar di media sosial, orang-orang yang menyombong akan berakhir dengan pengaplikasian kacamata model thug life pada wajahnya. Kamu bisa menyombong dalam kehidupan nyata melalui penggunaan kacamata satu ini.&lt;/p&gt;


&lt;h3&gt;Sebelum Menggunakan Kacamata Thug Life, Kenali Makna Penamaannya &lt;/h3&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/thug-life/thug-life.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/thug-life/thug-life.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;thug-life-kacamata&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Makna kata thug life sebenarnya terkesan sederhana jika diaplikasikan di kehidupan nyata. Misal, ketika Kamu secara benar menjawab soal padahal hanya asal-asalan atau ketika Kamu tepat menghentikan kendaraan sebelum lampu merah. Penerapan kacamata model thug life bisa digunakan pada dua kondisi tersebut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Untuk beberapa hal, mungkin aksi Kamu tidak akan menjadi pusat perhatian sehingga dirasa percuma menggunakan kacamata seperti ini. Namun, jika memang suka dan ingin iseng, kenapa tidak dilakukan selama tidak mengganggu dan merugikan orang lain atas aksi yang Kamu lakukan?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penerapan kacamata thug life sepertinya sangat cocok untuk Kamu yang ingin membuat konten youtube atau membuat skenario film. Tren bermain tiktok juga sedang booming, siapa tahu Kamu membutuhkan kacamata satu ini sebagai aksesoris atau pelengkap aksi main tiktok.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thug life terkesan menyombongkan diri, namun tidak sedikit orang terhibur dengan aksi ini karena semata menganggapnya sebagai lawakan. Alih-alih membuat orang sakit hati, pengaplikasian kacamata yang satu ini lebih ke arah seru-seruan tanpa tujuan menyudutkan pihak mana saja.
&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Desain Kacamata Thug Life yang Unik untuk Digunakan dan Dipilih&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Desain kacamata dengan nuansa thug life identik dengan enam kota yang menurun ke bawah di mana masing-masing dibagi menjadi dua. Tiga kotak diletakan berdampingan seperti ada efek cermin. Kacamata ini tidak hanya menawarkan warna hitam seperti yang dipertunjukan pada game, meme, atau editan vlog.&lt;p&gt;
	
&lt;p&gt;Kamu bisa memilih kacamata berwarna lain, seperti kuning, putih, biru, merah, dan sebagainya yang sesuai dengan keinginan. Yang unik dari kacamata satu ini adalah bentuk lensanya tidak full kota, melainkan berupa mozaik. Ternyata ada rahasia di balik penerapan enam kotak pada lensa kacamata thug life.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desain ini menunjukan bahwa potongan keenam kotak tersebut merupakan potongan dari kacamata di sisi kanan dan sisi kiri. Yang mana jika keenam potongan itu dipasangkan ke lensa, lensa kacamata akan utuh membentuk kotak. Bentuk kacamata yang unik ini kiranya menjadi pusat perhatian.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tidak heran jika kacamata ini disebut sebagai thug life karena dari segi desainnya saja sudah dibuat untuk orang yang percaya dirinya tinggi. Mungkin Kamu tertarik untuk memiliki kacamata ini? Kamu bisa mendapatkannya di toko optic yang terpercaya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kunjungi selalu web kami, OPTIKAL BAHARI dan jangan lupa follow fanpage Facebook kami @optikalbahari. Datang juga ke Jln. Bendungan Jago no. 447 Kemayoran untuk mendapatkan berbagai kacamata thug life yang menawarkan berbagai warna lensa kacamata.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jika kamu ingin mendapat kacamata terbaik, kunjungi toko OPTIKAL BAHARI di alamat Kemayoran, Jakpus, Jln. Bendungan Jago No. 447. Kamu juga bisa mengunjungi website kami atau di fanpage &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;Facebook @optikalbahari&lt;/a&gt;. Gunakan tips memilih kacamata bagi pemula seperti ini pasti akan sangat bermanfaat bagi Kamu. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Info" /><category term="tips" /><category term="kacamata" /><category term="gaya" /><category term="swag" /><summary type="html"></summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Tips Memilih Kacamata Bagi Pemula yang Nyaman Dipakai</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tips-kacamata-pemula-nyaman-dipakai/" rel="alternate" type="text/html" title="Tips Memilih Kacamata Bagi Pemula yang Nyaman Dipakai" /><published>2020-07-29T07:25:23+07:00</published><updated>2020-07-29T07:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tips-kacamata-pemula-nyaman-dipakai</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tips-kacamata-pemula-nyaman-dipakai/">&lt;p&gt;Kamu perlu tips memilih kacamata bagi pemula supaya tetap tampil menarik jika Kamu memiliki masalah pada penglihatan dan membutuhkan sebuah kacamata. Kacamata merupakan salah satu benda yang berguna untuk membantu penglihatan seseorang. Masalah seperti mata minus atau sejenisnya bisa diatasi dengan mudah ketika Kamu memakai kacamata.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Namun bukan hanya untuk memperbaiki penglihatan saja, nyatanya juga kerap kali dijadikan sebagai fashion. Ada beberapa model frame kacamata seperti bulat, lonjong, atau persegi yang sering kali dijumpai. Karena itu juga memilih sebuah kacamata juga perlu memperhatikan model frame selain ukuran lensanya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lalu bagaimana caranya supaya mendapatkan kacamata yang nyaman ketika dipakai? Tentu ada baiknya jika Kamu mengenali terlebih dahulu gangguan apa yang terjadi pada mata. Selain itu, Kamu juga perlu memperhatikan beberapa detail lain, seperti bentuk wajah, bentuk frame, serta kecocokan ketika Kamu pakai.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Tips Memilih Kacamata bagi Pemula dengan Menyesuaikan Bentuk Wajah dan Warna Kulit&lt;/h3&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/tips-kacamata-pemula/tips-kacamata-pemula.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/tips-kacamata-pemula/tips-kacamata-pemula.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;tips-kacamata-pemula/tips-kacamata-pemula&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Manusia memiliki banyak sekali bentuk wajah, mulai dari persegi hingga oval. Setiap bentuk wajah pasti akan lebih cocok dengan model frame kacamata tertentu. Misalnya untuk bentuk wajah akan lebih cocok menggunakan frame kacamata yang kaku dan menyiku supaya seimbang dengan bentuk wajah.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contoh lain adalah untuk bentuk wajah persegi akan lebih cocok dengan frame kacamata bulat atau yang melengkung. Biasanya kacamata ini memiliki kecenderungan untuk membuat wajah lebih proporsional. Wajah tidak akan menampilkan sisi dominan persegi jika Kamu memakai model frame seperti ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Siapa sangka jika melihat warna kulit menjadi salah satu dari tips memilih kacamata bagi pemula yang bisa Kamu terapkan. Perlu Kamu ketahui bahwa pada dasarnya warna kulit bisa dibedakan menjadi dua, yaitu cool skin dan warm skin yang bisa dibedakan melalui warna pembuluh darah.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cool skin biasanya memiliki pembuluh darah warna kehijauan atau olive dan lebih cocok memakai kacamata frame warna gelap. Contohnya adalah warna hitam, abu-abu, perak dan sebagainya. Sedangkan warm skin memiliki pembuluh darah kemerahan atau kebiruan serta lebih cocok memakai frame kacamata warna cerah.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Tips Memilih Kacamata bagi Pemula Berdasarkan Warna Rambut dan Mata&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Rambut nyatanya juga berperan penting jika Kamu ingin memakai kacamata yang nyaman dipakai beraktivitas. Memang ada banyak sekali warna rambut seperti hitam, pirang, cokelat dan masih banyak lagi. Karena setiap warna rambut biasanya mewakili karakter setiap orang dan sangat penting menyesuaikan dengan kacamata.&lt;p&gt;
	
&lt;p&gt;Misalnya saja warna rambut hitam biasanya cocok dengan hampir semua warna frame, namun akan lebih baik jika memadukannya dengan warna cerah. Tujuanya adalah untuk menegaskan kacamata yang Kamu pakai supaya tidak terlalu tertutupi oleh rambut, apalagi jika Kamu memiliki rambut panjang.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tips memilih kacamata bagi pemula selanjutnya adalah menyesuaikan dengan warna mata. Tentu kebanyakan orang memiliki warna mata hitam atau cokelat, namun nyatanya ada warna mata unik lain di dunia seperti biru atau hijau. Memadukan keduanya akan memperlihatkan karakter kacamata lebih halus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sebagai contoh, jika Kamu memiliki warna mata hitam atau cokelat lebih baik memakai frame kacamata warna sejenis. Kamu bisa memakai warna hitam, cokelat muda, atau cokelat kayu. Tujuannya adalah untuk tidak membuat Kamu terlihat aneh, apalagi warna mata ini adalah yang paling umum di dunia.&lt;/p&gt;
	
&lt;h3&gt;Tips Memilih Kacamata Berdasarkan Rambut Berwarna Cokelat&lt;/h3&gt;
	
&lt;p&gt;Tips memilih kacamata berdasarkan dengan rambut cokelat pada dasarnya sangat mudah. Rambut cokelat hampir sama dengan rambut hitam sehingga warna kacamata apa saja bisa sesuai. Yang lebih menarik adalah kacamata warna cerah biasanya adalah perpaduan yang sangat pas dengan rambut cokelat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Namun, untuk kacamata dengan frame tebal dan memiliki warna gelap juga masih bisa dipadukan. Kamu bisa berkreasi lebih banyak dengan kacamata yang Kamu miliki saat ini. Tidak ada batasan untuk warna rambut cokelat. Dengan begini tentu Kamu bisa dengan mudah memilih kacamata yang sesuai.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jika kamu ingin mendapat kacamata terbaik, kunjungi toko OPTIKAL BAHARI di alamat Kemayoran, Jakpus, Jln. Bendungan Jago No. 447. Kamu juga bisa mengunjungi website kami atau di fanpage &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;Facebook @optikalbahari&lt;/a&gt;. Gunakan tips memilih kacamata bagi pemula seperti ini pasti akan sangat bermanfaat bagi Kamu. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Info" /><category term="tips" /><category term="kacamata" /><category term="gaya" /><category term="newbie" /><summary type="html">Kamu perlu tips memilih kacamata bagi pemula supaya tetap tampil menarik jika Kamu memiliki masalah pada penglihatan dan membutuhkan sebuah kacamata. Kacamata merupakan salah satu benda yang berguna untuk membantu penglihatan seseorang. Masalah seperti mata minus atau sejenisnya bisa diatasi dengan mudah ketika Kamu memakai kacamata.</summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Tips Memilih Kacamata Berdasarkan Rambut Supaya Tampil Kekinian</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tips-kacamata-gaya-rambut/" rel="alternate" type="text/html" title="Tips Memilih Kacamata Berdasarkan Rambut Supaya Tampil Kekinian" /><published>2020-07-28T07:25:23+07:00</published><updated>2020-07-28T07:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tips-kacamata-gaya-rambut</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tips-kacamata-gaya-rambut/">&lt;p&gt;Salah satu cara tampil menarik adalah dengan mengetahui tips memilih kacamata berdasarkan rambut. Mengapa rambut sangat penting bagi pemilihan kacamata yang Kamu lakukan? Alasannya sudah jelas bahwa kombinasi warna rambut bisa menentukan segala hal. Apalagi rambut dikenal sebagai mahkota sehingga sangat penting menyesuaikannya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Warna rambut alami pada dasarnya sangat banyak dan biasanya ini berdasarkan daerah tempat tinggal. Bagi orang Indonesia, warna rambut hitam dan cokelat mungkin akan lebih dominan. Namun bagaimana Kamu memilih kacamata jika memiliki warna rambut pirang atau perak? Tentu akan sulit, bukan?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Karena itu, ketika Kamu memutuskan untuk membeli sebuah kacamata, kenali dulu warna rambutmu. Pilih kacamata yang sesuai dengan warna rambut dan model rambut. Ada banyak sekali tips memilih kacamata seperti ini yang bisa Kamu lakukan. Lalu apa saja tips memilih kacamata?&lt;/p&gt;


&lt;h3&gt;Rambut Hitam atau Pirang, Terapkan Tips Memilih Kacamata Berdasarkan Rambut&lt;/h3&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/tips-rambut/tips-memilih-kacamata-berdasarkan-rambut.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/tips-rambut/tips-memilih-kacamata-berdasarkan-rambut.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;tips-memilih-kacamata-berdasarkan-rambut&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rambut hitam mungkin adalah yang paling umum dijumpai dan paling mudah menyesuaikan pilihan kacamata. Biasanya orang yang memiliki rambut hitam cocok untuk memakai kacamata model apa saja. Kamu akan tetap tampil menarik meskipun menggunakan kacamata dengan frame tipis ataupun tebal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bukan hanya itu saja, Kamu juga bisa menggabungkannya dengan warna kacamata apa saja. Meskipun warna hitam juga sangat cocok untuk model rambut hitam, namun Kamu juga bisa berkreasi dengan warna lain. Cobalah untuk memilih warna biru muda atau warna cerah yang lain.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Namun cobalah untuk menghindari kacamata dengan warna yang pucat atau sejenisnya. Warna pucat biasanya akan merusak keseimbangan warna dan juga tidak akan terlihat proporsional. Ini bisa jadi tips memilih kacamata berdasarkan rambut supaya kacamata yang Kamu gunakan terlihat lebih menarik.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Model rambut pirang mungkin sangat unik bagi sebagian kalangan karena terlihat berbeda dari yang lain. Warna kuning keemasan adalah ciri khas dari rambut ini dan karena itu juga kacamata dengan warna pastel akan lebih cocok. Warna-warna hangat seperti biru, merah muda, atau yang lain.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Namun karena keunikannya ini juga, Kamu jangan coba untuk memakai kacamata dengan warna sejenis. Bukan hanya akan tampak sia-sia, namun orang tidak akan tahu bahwa Kamu memakai kacamata. Kacamata akan menyatu dengan warna rambut dan ini tentu merusak keseimbangan warna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meskipun begitu, bentuk frame kacamata apa saja bisa cocok dengan rambut pirang. Kamu tidak perlu khawatir akan hal tersebut. Hanya saja Kamu perlu menghindari warna emas atau kuning supaya kesan kacamata lebih nampak. Ini juga untuk mempertegas kacamata yang sedang Kamu pakai saat ini.&lt;p&gt;
	
&lt;h3&gt;Tips Memilih Kacamata Berdasarkan Rambut Berwarna Cokelat&lt;/h3&gt;
	
&lt;p&gt;Tips memilih kacamata berdasarkan dengan rambut cokelat pada dasarnya sangat mudah. Rambut cokelat hampir sama dengan rambut hitam sehingga warna kacamata apa saja bisa sesuai. Yang lebih menarik adalah kacamata warna cerah biasanya adalah perpaduan yang sangat pas dengan rambut cokelat.&lt;/p&gt;


&lt;p&gt;Namun, untuk kacamata dengan frame tebal dan memiliki warna gelap juga masih bisa dipadukan. Kamu bisa berkreasi lebih banyak dengan kacamata yang Kamu miliki saat ini. Tidak ada batasan untuk warna rambut cokelat. Dengan begini tentu Kamu bisa dengan mudah memilih kacamata yang sesuai.&lt;/p&gt;


&lt;p&gt;Informasi tentang kacamata bisa Kamu dapatkan di website atau fanpage &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;Facebook Optikal Bahari&lt;/a&gt;. Kamu juga perlu ke toko kami di Kemayoran, Jakpus, Jln. Bendungan Jago No. 447 supaya mendapatkan beragam kacamata menarik. Tips memilih kacamata berdasarkan rambut ini adalah salah satu informasi yang Kamu dapatkan tentunya. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Info" /><category term="produk" /><category term="kacamata" /><category term="gaya" /><category term="rambut" /><summary type="html">Salah satu cara tampil menarik adalah dengan mengetahui tips memilih kacamata berdasarkan rambut. Mengapa rambut sangat penting bagi pemilihan kacamata yang Kamu lakukan? Alasannya sudah jelas bahwa kombinasi warna rambut bisa menentukan segala hal. Apalagi rambut dikenal sebagai mahkota sehingga sangat penting menyesuaikannya.</summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Inovasi Kacamata K Ion Nano Untuk Kebutuhan Anda</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-k-ion-nano/" rel="alternate" type="text/html" title="Inovasi Kacamata K Ion Nano Untuk Kebutuhan Anda" /><published>2020-07-28T06:25:23+07:00</published><updated>2020-07-28T06:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-k-ion-nano</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-k-ion-nano/">&lt;p&gt;Inovasi kacamata k ion saat ini dipercaya mampu membantu penglihatan mata dan dapat membuat mata lebih sehat melalui jalan terapi. Penyakit umum pada mata, yakni plus dan minus, konon dapat diobati menggunakan kacamata ini. Tidak hanya itu, banyak juga penyakit lain yang bisa diatasi.	.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Berbagai penyakit seperti katarak, glaukoma, mata kering, dan silinder juga bisa diobati dengan kacamata ini. Inovasi tentang kacamata ini dipercayai sebuah lensa yang mampu menangkap gelombang ion sehingga jika digunakan selama 8 jam sehari mampu memperbaiki permasalahan pada mata.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/kacamata-k-ion/kacamata-k-ion.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/kacamata-k-ion/kacamata-k-ion.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;kacamata-k-ion&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kehadiran kacamata model k-ion memang menjadi angin segar bagi para penderita kelainan mata. Namun, solusi tersebut jangan ditelan mentah-mentah tanpa berkonsultasi dengan dokter. Menelusuri bahwa penyebab kerusakan mata setiap orang berbeda maka penanganannya juga membutuhkan cara tidak sama.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Karena kacamata ini sangat baik untuk mengobati gangguan pada mata maka konsultasi adalah hal yang wajib dilakukan. Jangan asal termakan iklan dan asal membeli kacamata dengan iming-iming kesembuhan. Salah-salah malah mata menjadi semakin rusak karena kacamata digunakan tanpa anjuran dokter.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Cara Kerja Kacamata K Ion Nano untuk Mengobati Permasalahan Mata&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Adanya kacamata jenis k-ion nano dipercaya mampu menjadi solusi untuk penderita rabun dekat, rabun jauh, astigmatisma, floaters, hipermetropi, dan sebagainya. Untuk Kamu yang bermasalah dengan mata kering bisa mencoba kacamata ini atas anjuran dokter agar penglihatan menjadi lebih segar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Energi ion bukan hanya membantu memperbaiki permasalahan pada mata, namun mendukung sistem imunitas tubuh agar lebih baik. Bukan tidak mungkin menggunakan kacamata ini di tengah pandemi virus membantu Kamu terhindar dari paparan virus yang mematikan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bukan hanya orang yang bermasalah dengan mata yang bisa menggunakan kacamata ini. Pasalnya, kacamata k ion nano juga bermanfaat untuk menangkal berbagai macam penyakit. Kabar baiknya adalah kacamata ini bermanfaat baik untuk melancarkan peredaran darah, terutama di area mata.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kacamata satu ini bisa didapatkan dengan warna lensa beragam, sesuai keinginan dan bentuk lensa yang sesuai selera. Kamu bisa menggunakan kacamata dengan lensa kecil atau jika suka kacamata dengan lensa besar maka Kamu bisa memilihnya untuk dikenakan demi kesehatan mata.&lt;p&gt;
	
&lt;h3&gt;Keunggulan dalam Penggunaan Kacamata K Ion Nano&lt;/h3&gt;
	
&lt;p&gt;Tidak heran jika penggunaan kacamata model k-ion dipercaya mampu memperbaiki kesehatan mata. Di samping fungsinya untuk membuat penampilan lebih stylish, keunggulan kacamata ion juga sangat baik dalam berberapa hal di bawah ini:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Melindungi mata dari paparan sinar biru yang biasa dikeluarkan oleh layar gadget dan komputer. Konon sebanyak 40% pita cahaya biru dan efek negatif sinar dapat terhalau melalui penggunaan kacamata ini.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Saking ajaibnya, kacamata k ion ini juga bisa menjadi alat untuk membuat kulit tetap awet muda. Paparan sinar UV yang ditimbulkan matahari berdampak buruk bagi kulit wajah. Namun, risiko itu bisa sedemikian rupa Kamu tekan ketika menggunakan kacamata ini.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Permasalahan utama ketika orang menggunakan kacamata adalah suatu uap serta kabut menutupi lensa. Ketika menggunakan kacamata ini, gangguan tersebut tidak akan mengganggu lama sebab uap akan cepat mengudara.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

Peduli mata berarti peduli kesehatan tubuh secara keseluruhan. Bukan hanya fungsinya yang memperbaiki kesehatan dari dalam, namun juga memperbaiki tampilan dari luar. Oleh karena itu, Kamu perlu membeli kacamata terbaik dari toko optik terpercaya.

&lt;p&gt;Kamu bisa mendapatkan beragam model kacamata di OPTIKAL BAHARI. Pilih yang Kamu suka dengan mengunjungi web kami atau follow fanpage Facebook kami &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;@optikalbahari&gt;&lt;/a&gt;. Jika mau datang, langsung saja ke Jln. Bendungan Jago no. 447 Kemayoran, atau datang langsung ke Jl. Bend. Jago no. 447, Kemayoran.Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Produk" /><category term="produk" /><category term="kacamata" /><summary type="html">Inovasi kacamata k ion saat ini dipercaya mampu membantu penglihatan mata dan dapat membuat mata lebih sehat melalui jalan terapi. Penyakit umum pada mata, yakni plus dan minus, konon dapat diobati menggunakan kacamata ini. Tidak hanya itu, banyak juga penyakit lain yang bisa diatasi. .</summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Gaya Kacamata Minus yang Membuat Penampilan Tidak Jadul</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-minus-trendy-kekinian/" rel="alternate" type="text/html" title="Gaya Kacamata Minus yang Membuat Penampilan Tidak Jadul" /><published>2020-07-27T08:25:23+07:00</published><updated>2020-07-27T08:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-minus-trendy-kekinian</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-minus-trendy-kekinian/">&lt;h3&gt;Kebutuhan Kacamata Minus&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Identiknya orang yang menggunakan kacamata minus adalah mereka dengan kelainan rabun jauh saat melihat berbagai objek. Jika kendalanya mata plus atau rabun melihat objek dekat maka orang tersebut akan dianjurkan menggunakan kacamata plus. Minus adalah salah satu kelainan pada mata.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dulu sekali orang yang menggunakan kacamata identik dengan pelabelan culun atau ketinggalan fashion. Namun, seiring dengan berkembangnya zaman, tren kacamata pun kini bukan hanya untuk membantu penglihatan, namun juga sebagai penunjang penampilan agar terkesan lebih stylish.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/kacamata-minus/gaya-kacamata-minus.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/kacamata-minus/gaya-kacamata-minus.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;gaya-kacamata-minus&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gangguan pada mata minus merupakan kerusakan pada retina dalam menangkap cahaya. Kacamata berlensa minus akan menangkap cahaya dengan tepat untuk diletakan di depan retina. Fungsinya bukan hanya untuk memperjelas pandangan, namun juga sebagai bentuk pemenuhan fashion.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penggunaan kacamata untuk minus tidak seperti kacamata lainnya yang bisa dengan mudah Kamu cari sendiri di optik. Sebelum memilih kacamata dengan lensa minus, Kamu lebih dulu harus berkonsultasi dengan dokter untuk mencari tahu berapa tinggi minus yang diderita dan apakah ada gangguan lainnya.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Memilih Kacamata Minus Sesuai Bentuk Wajah&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Penggunaan kacamata untuk minus bukan hanya untuk membantu daya tangkap cahaya sehingga memperjelas objek. Kamu tetap bisa stylish dengan memilih bentuk kacamata tepat sesuai dengan bentuk wajah. Jika bentuk rahang Kamu sudah terlampau tegas maka pilihlah kacamata dengan bingkai tipis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jika bentuk wajah Kamu bulat maka jangan memilih kacamata berbentuk bulat juga karena wajah Kamu akan semakin terlihat bulat. Untuk menyiasatinya, Kamu bisa memilih kacamata dengan lensa persegi panjang sehingga kesan ramping dan lebih proporsional bisa dengan mudah didapatkan.&lt;p&gt;
	
&lt;p&gt;Untuk Kamu yang memiliki bentuk wajah oval, beruntunglah Kamu karena diaplikasikan dengan bentu dan model kacamata minus apa saja terlihat cocok di wajah. Siasat yang paling pas adalah menyeimbangkan antara ukuran wajah dengan ukuran lensa agar lebih terlihat proporsional dan menarik dilihat.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video-responsive&quot;&gt;
&lt;iframe width=&quot;750&quot; height=&quot;350&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IIKc0OYbS58&quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Penerapan kacamata untuk minus bagi orang dengan wajah berbentuk hati lebih tepat dengan lensa persegi maupun persegi panjang. Saran untuk pemilik wajah seperti ini amat tidak dianjurkan memilih kacamata yang membuat kesan kening terlalu lebar karena tidak akan bagus dilihat orang.&lt;/p&gt;	

&lt;p&gt;Orang yang menderita rabun jauh maupun dekat setiap beberapa waktu harus rajin memeriksakan mata untuk mengetahui apakah minusnya bertambah atau tidak. Jika bertambah maka lensa harus diganti sesuai dengan pertambahan minusnya.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Berbagai Material Kacamata Minus yang Wajib Kamu Ketahui&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Di samping bisa memilih kacamata untuk minus berdasarkan modelnya, Kamu juga bisa memilih lensa kacamata yang sesuai materialnya dengan selera. Ada bahan lensa dari kaca yang sejak dulu digunakan karena memiliki daya tangkap cahaya sangat baik meskipun berat dan sedikit lebih mudah pecah.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video-responsive&quot;&gt;
&lt;iframe width=&quot;750&quot; height=&quot;350&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/aXV0u1aGgNo&quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Jika ingin material kacamata minus yang lebih awet maka Kamu bisa memilih material polikarbonat dengan massa lensa lebih ringan. Kacamata berbahan dasar ini juga bisa menjaga mata dari paparan sinar matahari sehingga tidak mengganggu penglihatan Kamu saat berada di luar ruangan tatkala siang hari.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Selanjutnya material photochromic yang merupakan lensa dengan kelebihan berubah warna ketika menghadapi sinar matahari. Perubahan warna ditujukan guna melindungi mata dari paparan sinar matahari berbahaya. Bahan dasar lensa ini bisa dari kaca atau juga bisa saja dari material lensa plastik.&lt;/p&gt; 

&lt;p&gt;Jika saat ini Kamu sedang mencari pilihan model kacamata minus sesuai dengan kebutuhan, kunjungi situs OPTIKAL BAHARI dan follow fanpage kami &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;@optikalbahari&lt;/a&gt;, atau datang langsung ke Jl. Bend. Jago no. 447, Kemayoran. Banyak referensi kacamata minus yang bisa Kamu temukan. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Trend" /><category term="layanan" /><category term="optikal" /><summary type="html">Kebutuhan Kacamata Minus</summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Style Kacamata Bulat ala Selebriti Korea Selatan</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/style-kacamata-bulat-selebriti-korea-selatan/" rel="alternate" type="text/html" title="Style Kacamata Bulat ala Selebriti Korea Selatan" /><published>2020-07-17T08:25:23+07:00</published><updated>2020-07-17T08:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/style-kacamata-bulat-selebriti-korea-selatan</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/style-kacamata-bulat-selebriti-korea-selatan/">&lt;h3&gt;Trend Kacamata K-Pop&lt;/h3&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan/style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan/style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Style kacamata bulat pernah booming pada masanya kemudian tergeser oleh kacamata kotak. Namun, kini seiring zaman berjalan kacamata berbentuk bulat kembali digemari millenial. Apalagi role modelnya para idola negeri ginseng, Korea Selatan yang percaya diri menggunakan kacamata berbentuk bulat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Orang yang menggunakan kacamata bisa dengan berbagai alasan. Bisa karena memang penglihatannya kurang seperti minus atau plus, bisa juga karena ingin melindungi mata dari radiasi, dan juga karena mengikuti tren. Ketiga alasan tersebut berhak menentukan bentuk kacamata yang dikenakan, salah satunya berbentuk bulat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pemasangan kacamata berbentuk bulat pada masing-masing orang akan menampilkan kesan dan aura berbeda. Ada yang menjadi terlihat serius dan ada yang justru terlihat sebaliknya. Ada yang bentuk wajahnya semakin bulat dan ada yang bentuk wajahnya tidak begitu lonjong karena efek lensa tersebut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bentuk dan ukuran kacamata bundar beragam, ada yang hanya mencukupi area mata dan ada juga yang hingga menyentuh dekat lubang hidung. Pemilihan ukuran kacamata ini bergantung selera dan kebutuhan. Jika tujuannya untuk melindungi dari sinar matahari maka sebaiknya gunakan lensa besar.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Berbagai Style Kacamata Bulat yang Perlu Kamu Ketahui&lt;/h3&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan/style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan-7.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan/style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan-7.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kamu yang ingin tampil simple dengan kacamata berbentuk bulat bisa menggunakan kacamata dengan frame dari plastik. Untuk warna lensanya memilih warna cokelat sepertinya merupakan keputusan tepat. Tidak terlalu pekat dengan nuansa hitam dan tidak terlalu monoton juga dengan kesan warna bening.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kamu juga bisa memilih kacamata full metal yang terkesan old school, namun banyak digemari para milenial saat ini. Dulu kacamata ini identik dengan nenek-nenek dan kakek-kakek. Namun, percayalah ketika dikenakan di wajahmu kesannya akan berbeda. Bisa jadi karena tidak adanya keriput.&lt;p&gt;

&lt;div class=&quot;video-responsive&quot;&gt;
&lt;iframe width=&quot;750&quot; height=&quot;350&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/CqGKzaHV8ic&quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;	

&lt;p&gt;Bentuk kacamata dengan nuansa bulat lainnya digunakan untuk melindungi mata dari paparan sinar UVA dan UVB matahari. Kamu bisa memilih model kacamata yang tepat dengan desain frame full metal tipis. Kacamata ini bisa menunjang segala aktivitas Kamu di luar ruangan ketika siang hari.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Memilih menggunakan kacamata bulat full frame juga bisa menjadi referensi agar Kamu nyaman dan tampil modis, meskipun kacamata yang digunakan adalah kacamata bantu. Kamu bisa memilih frame full plastik atau setengah plastik dan setengahnya lagi berbahan metal untuk menunjang penampilan.&lt;/p&gt;	

&lt;h3&gt;Stylish ala Selebriti Korea Selatan dengan Kacamata Bulat&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Beberapa selebriti Korea Selatan tampil cantik serta tampan mengenakan kacamata berbentuk bulat. Di antaranya ada Bae Suzy yang tidak ragu menggunakan kacamata berlensa bening dan tanpa polesan make up. Mantan Lee Min Ho ini sukses membuat iri para wanita karena cantik meskipun tanpa make up.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bukan hanya netizen Indonesia yang dibuat jatuh cinta dengan tren kacamata berbentuk bulat. Namun, netizen Korea Selatan juga demikian. Berbagai model kacamata berbentuk bulat, seperti kacamata dengan nuansa vintage dan kacamata bulat ini biasa biasa digunakan orang-orang Korea Selatan untuk menunjang penampilan.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video-responsive&quot;&gt;
&lt;iframe width=&quot;750&quot; height=&quot;350&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/cBL-RkY3UnA&quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Tidak sedikit juga orang-orang Korea Selatan yang menggunakan kacamata bundar dengan frame tipis di seluruh sisinya. Pada bagian gagang, tidak terdapat aksen macam-macam, hanya metal tipis saja. Pada saat melihat ke lensa, nampak pantulan benda di depan kacamata dengan begitu jelas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pastikan Kamu melakukan perawatan kacamata dengan benar agar kacamata nampak selalu bersih. Terutama pada area lensa, jangan asal menggunakan lap sebab kesalahan itu berdampak buruk terhadap lensa. Bisa menyebabkan lecet hingga daya lihat lensa menjadi buram.&lt;/p&gt; 

&lt;p&gt;Pemilihan kacamata untuk berbagai bentuk wajah memang berbeda-beda. Apa pun bentuk kacamata yang sedang Kamu cari untuk melindungi dan mempertajam pandangan mata, kunjungi web OPTIKAL BAHARI dan follow fanpage kami &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;@optikalbahari&lt;/a&gt;, atau datang langsung ke Jl. Bend. Jago no. 447, Kemayoran. Banyak referensi kacamata bulat yang bisa Kamu temukan. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Trend" /><category term="layanan" /><category term="optikal" /><summary type="html">Trend Kacamata K-Pop</summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Keuntungan Memakai Kacamata Untuk Penunjang Penampilan</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/keuntungan-kacamata-gaya-penampilan/" rel="alternate" type="text/html" title="Keuntungan Memakai Kacamata Untuk Penunjang Penampilan" /><published>2020-06-15T08:25:23+07:00</published><updated>2020-06-15T08:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/keuntungan-kacamata-gaya-penampilan</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/keuntungan-kacamata-gaya-penampilan/">&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/kacamata-trendy/kacamata-trendy.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/kacamata-trendy/kacamata-trendy.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;/kacamata-trendy/kacamata-trendy&quot;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bagi orang yang tidak bermasalah dengan penglihatan bisa menggunakan kacamata gaya jika terlalu ingin menggunakan kacamata. Kamu tidak perlu mengalami mata rabun atau gangguan lainnya lebih dulu untuk bisa tampil stylish dengan menggunakan kacamata terutama di saat siang hari.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jangan salah, bentuk kacamata saat ini tidak hanya terpaku pada kotak saja atau bulat saja. Kamu juga bisa menjajal kacamata berbentuk hati dengan pemilihan warna selain bening dan hitam. Ingin tampil keren dengan dua warna lensa kacamata yang berbeda? tentu hal ini juga bisa dilakukan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jika Kamu termasuk orang yang memiliki kepercayaan diri tinggi, memilih kacamata yang disesuaikan dengan warna rambut juga bisa menjadi keputusan tepat. Bukan hanya nampak gaya karena fashion kacamata yang kekinian, namun juga keserasian penampilan Kamu akan menjadi pusat perhatian.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Karena ini merupakan kacamata model untuk gaya, maka tidak menjadi masalah jika Kamu menggunakannya saat siang maupun malam hari. Tujuannya bisa untuk menghindari debu yang masuk ke mata atau menghindari paparan sinar lampu yang terlalu banyak menyorot mata, misal saat ada konser musik.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Berbagai Model Kacamata Gaya yang Populer&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Pengaplikasian kacamata ini untuk menunjang penampilan Kamu bisa dengan pemilihan beberapa style kacamata. Colonel Sanders memopulerkan kacamata clubmaster dengan desain bingkai tebal pada bagian atas kacamata. Sementara pada bagian lainnya dibiarkan tanpa bingkai sama sekali.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Style kacamata stylish lainnya berbentuk wrap around, di mana bentuk kacamata ini lebih besar dari ukuran kacamata pada umumnya. Tatkala Kamu ingin tampil gaya dengan perlindungan dari sinar matahari yang maksimal, penggunaan kacamata wrap around ini sangat menunjang kebutuhan.&lt;p&gt;
	
&lt;p&gt;Ingin tampil seperti pilot dengan gagah berani? Mungkin Kamu cocok menggunakan kacamata gaya aviator dengan bentuk lensa besar. Sekarang ini fashion tidak terbatas pada siapa penggunanya dan berada dalam kelas apa. Kamu bisa tampil gagah dengan kacamata pilot tanpa harus menjadi seorang pilot.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video-responsive&quot;&gt;
&lt;iframe width=&quot;750&quot; height=&quot;350&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ypF037wlYZg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Kacamata berbentuk bulat juga bisa menjadi salah satu kacamata model ini yang menunjang penampilan Kamu. Kacamata bulat ini bisa nampak dengan frame yang penuh atau tanpa frame. Kamu juga bisa memilih kacamata bulat dengan setengah frame, baik pada bagian atas atau pada bagian bawah.&lt;/p&gt;	

&lt;h3&gt;Mengenal Keuntungan Memakai Kacamata Gaya dan Fungsinya&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Keuntungan menggunakan kacamata untuk gaya bukan hanya menunjang penampilan, namun juga bermanfaat untuk meningkatkan rasa percaya diri. Jika Kamu tidak begitu percaya diri tampil di hadapan publik, kacamata bisa menjadi tameng untuk membuat kepercayaan diri semakin baik.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Menggunakan kacamata bermodel unik membantu Kamu melindungi mata dari paparan sinar matahari saat siang hari dan paparan sinar lampu saat malam hari. Kacamata gaya bukan hanya menunjang penampilan semakin oke, namun juga melindungi mata dari berbagai risiko kerusakan sedang dan parah.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ketika harus menghadiri acara sepagi mungkin, namun pekerjaan Kamu sebelumnya mengharuskan Kamu tidur larut. Hal ini membuat kantung mata nampak jelas dan penampilan Kamu terganggu. Daripada menutupinya dengan make up hingga mata terasa berat, Kamu bisa memanfaatkan kacamata.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bukan hanya lebih ringan, namun pemilihan kacamata yang tepat juga membantu mata Kamu untuk beristirahat lebih lama. Paparan debu dan polusi lainnya akan terhalau oleh lensa kacamata.&lt;/p&gt; 

&lt;p&gt;Kacamata seperti apa yang Kamu cari untuk mendukung penampilan tetap oke? Kunjungi di website kami, OPTIKAL BAHARI dan follow fanpage kami &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;@optikalbahari&lt;/a&gt;. Kamu juga bisa mendatangi toko kami di Jln Bend. Jago no. 447 Kemayoran untuk memilih dan mendapatkan berbagai macam kacamata gaya terkini. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Trend" /><category term="layanan" /><category term="optikal" /><summary type="html">&quot;/assets/img/posts/kacamata-trendy/kacamata-trendy.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/kacamata-trendy/kacamata-trendy.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;/kacamata-trendy/kacamata-trendy&quot;</summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Bukan Makanan, Kacamata Jelly Buat Tampilan Semakin Manis</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-jelly/" rel="alternate" type="text/html" title="Bukan Makanan, Kacamata Jelly Buat Tampilan Semakin Manis" /><published>2020-06-11T08:25:23+07:00</published><updated>2020-06-11T08:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-jelly</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/kacamata-jelly/">&lt;h3&gt;Style Kacamata Bulat ala Selebriti Korea Selatan&lt;/h3&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/kacamata-jelly.jpg/kacamata-jelly.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/kacamata-jelly/kacamata-jelly.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;style-kacamata-bulat-ala-selebriti-korea-selatan&quot;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kacamata yang satu ini merupakan trend kacamata selebriti Korea Selatan yang sudah pasti lekas menjamur di Indonesia. Menelisik betapa banyaknya netizen Indonesia yang menggemari selebriti Korea Selatan. Sampai-sampai apa yang digunakan mereka menjadi tren fashion di Indonesia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penggunaan kacamata model jelly terhadap kulit wajah orang Korea Selatan memang sangat cocok. Pasalnya warna kulit mereka yang cenderung putih dan anugerah wajah yang mungil membuat mengaplikasikan kacamata ini menjadi sangat pas. Kesan manis akan mudah ditunjukan dari penggunanya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kacamata ini memiliki penamaan lain yang disebut juga sebagai kacamata candy. Disebut juga candy karena definisi jelly dan candy sama, yakni menunjukan kesan manis. Kacamata model jelly ini identik dengan perempuan, namun jika cukup percaya diri, para lelaki juga tidak dilarang menggunakannya.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Tren Kacamata Jelly yang Mulai Populer Saat Ini&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Sesuai dengan penamaannya, kacamata dengan model jelly memberikan berbagai penawaran warna lensa dan gagang. Kacamata ini merupakan kacamata yang unik karena kesamaan antara warna dan gagang 100% dan seolah semua merupakan satu kesatuan yang dicetak hingga membentuk kacamata.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jika biasanya kacamata hanya berwarna bening, hitam, sedikit cokelat, dan juga biru, kacamata satu ini menawarkan lebih banyak warna. Kamu bisa menggunakan kacamata berwarna kuning, pink, orange, merah, biru, hijau, dan berbagai warna terang lainnya yang melekat pada lensa serta gagang.&lt;p&gt;
	
&lt;p&gt;Untuk Kamu yang memiliki kepercayaan diri tinggi, kacamata ini bisa digunakan saat berjalan-jalan di luar rumah. Misalnya, saat pergi ke mall atau saat bertamasya di luar rumah. Dalam hal lainnya, kacamata bisa digunakan sebagai aksesori konser atau memenuhi kebutuhan photoshoot.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Padu padan kacamata candy atau kacamata jelly juga akan semakin nyentrik dengan pakaian dari atas hingga bawah. Atau Kamu bisa mix and match warna lensa dengan wig juga mau. Padu padan warna lensa berikut gagangnya dengan sepatu juga bisa menjadi pilihan tepat dalam berbusana.&lt;/p&gt;	

&lt;h3&gt;Percaya Diri dengan Kacamata Jelly Warna Terang&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Perihal warna, kacamata model jelly ini memang sudah nyentrik dengan pemberian warna-warna terang. Bentuknya juga seragam. Demi menunjang rasa percaya diri, Kamu bisa merawat kacamata dengan tepat. Jangan asal menggunakan lap untuk mengelap kacamata, salah-salah lensa bisa tergores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jika lensa sudah tergores, bukan hanya tidak enak dipakai, namun juga tidak akan bagus di mata orang lain. Pasalnya goresan pada warna lensa yang terang akan sangat nampak jelas dibandingkan goresan pada warna lensa bening. Bukannya percaya diri, justru membuat diri semakin minder.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Untuk menunjukan jati diri Kamu, penggunaan kacamata jelly menjadi salah satu jalannya. Zaman terus berkembang sehingga bukan hal memalukan jika Kamu tampil dengan warna colorful. Justru warna-warna yang hidup membuat Kamu tampak lebih awet muda dari semestinya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Persoalan warna tidak akan menjadi masalah besar jika Kamu cerdas memadu padankan antara warna make up dengan warna kacamata. Bagi yang berhijab juga bisa menyelaraskan hijab dengan kacamata yang Kamu pakai.&lt;/p&gt; 

&lt;p&gt;Ingin tampil manis seperti idola Kamu? Semua bisa didapatkan di OPTIKAL BAHARI Jalan Bend. Jago no. 447 Kemayoran, Jakpus. Mmelalui fanpage kami, &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;@optikalbahari&lt;/a&gt; atau kunjungi saja laman web kami, maka Kamu bisa mendapat inovasi kacamata jelly kekinian. Banyak referensi kacamata bulat yang bisa Kamu temukan. Kamu juga bisa mengunjungi toko kami untuk membeli kacamata kekinian di Jln. Bend. Jago no. 447, Kemayoran. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Trend" /><category term="layanan" /><category term="info" /><category term="optikal" /><summary type="html">Style Kacamata Bulat ala Selebriti Korea Selatan</summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Optikal Bahari Tetap Melayani Di Masa Pandemi</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/pandemi-optikal-bahari-protokol-kesehatan/" rel="alternate" type="text/html" title="Optikal Bahari Tetap Melayani Di Masa Pandemi" /><published>2020-06-04T08:25:23+07:00</published><updated>2020-06-04T08:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/pandemi-optikal-bahari-protokol-kesehatan</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/pandemi-optikal-bahari-protokol-kesehatan/">&lt;h3&gt;Masa PSBB Transisi&lt;/h3&gt;

&lt;div class=&quot;video-responsive&quot;&gt;
&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/I-lctxK0A7k&quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Sejalan dengan aturan pemerintah DKI dengan penerapan pembukaan tempat usaha pada masa PSBB transisi ini, sejumlah sektor yang sebelumnya dilarang mulai dibuka bertahap. Dengan catatan, sejumlah protokol yang harus ditaati. Misalnya dengan maksimum kapasitas 50 persen di setiap lokasi yang dibuka. Juga harus memastikan adanya jaga jarak di semua tempat yang diizinkan dibuka.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/pandemi/aturan-pandemi.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/pandemi/aturan-pandemi.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;aturan-disaat-pandemi&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Optikal Bahari tetap berkomitmen untuk dapat memberikan layanan yang terbaik dan terdepan kepada para konsumennya, dengan tetap mematuhi aturan pemerintah tersebut. Semua pengunjung akan mendapatkan penerapan yang sama, seperti diharuskan membersihkan tangan dengan hand-sanitizer yang akan disediakan begitu tiba kunjungan di toko kami. Hal yang sama dengan pemakaian masker didalam proses pemeriksaan mata untuk para konsumen.&lt;/p&gt;


&lt;h3&gt;Penerapan Protokol Kesehatan&lt;/h3&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/pandemi/protokol-covid.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/pandemi/protokol-covid.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;protokol-covid.png&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jadi jangan khawatir untuk melakukan kunjungan ke Optikal Bahari karena kami tetap menerapkan protokol kesehatan dalam operasional usaha kami yang sesuai dengan aturan tertulis dari pemerintah. Segera rencanakan kunjungan ke Optikal Bahari untuk pemeriksaan mata dan staff ramah kami siap untuk melayani anda. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt; atau kunjungi &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;Facebook Fan&lt;/a&gt; Page kami. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Info" /><category term="layanan" /><category term="optikal" /><summary type="html">Masa PSBB Transisi</summary></entry><entry xml:lang="id-ID"><title type="html">Tren Kacamata Kekinian Membuat Penampilan Stylish Terus</title><link href="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tren-kacamata-kekinian-penampilan-stylish/" rel="alternate" type="text/html" title="Tren Kacamata Kekinian Membuat Penampilan Stylish Terus" /><published>2020-05-27T08:25:23+07:00</published><updated>2020-05-27T08:25:23+07:00</updated><id>https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tren-kacamata-kekinian-penampilan-stylish</id><content type="html" xml:base="https://gulp-boilerplate.pedagang.org/tren-kacamata-kekinian-penampilan-stylish/">&lt;h3&gt;Tren Kacamata Kekinian&lt;/h3&gt;

&lt;p class=&quot;aligncenter&quot;&gt;
&quot;/assets/img/posts/kacamata-trend-stylish-kekinian/kacamata-trend-stylish-kekinian.jpg&quot; src=&quot;/assets/img/posts/kacamata-trend-stylish-kekinian/kacamata-trend-stylish-kekinian.jpg&quot; class=&quot;img-fluid&quot; alt=&quot;kacamata-trend-stylish-kekinian-kacamata-trend-stylish-kekinian&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tren menggunakan kacamata kekinian bukan hanya bermanfaat untuk membantu penglihatan atau melindungi mata dari paparan sinar matahari. Tidak sedikit orang juga menggunakan kacamata dengan tujuan bergaya. Kacamata untuk menunjang penampilan bisa digunakan oleh segala usia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asumsi bahwa pengguna kacamata adalah orang culun sepertinya sudah tidak berlaku lagi seiring dengan bervariasinya bentuk kacamata, baik lensa maupun frame. Bahkan penderita mata rabun juga tetap bisa tampil stylish tanpa harus melepas kacamatanya atau berkorban menggunakan softlens.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alih-alih mengasumsikan pengguna kacamata sebagai orang yang kurang pergaulan, justru saat ini orang-orang ingin menggunakan kacamata model kekinian. Bentuk lensa bulat yang dulu dianggap ketinggalan zaman juga mulai digemari kembali, misalnya menggunakan kacamata dalam bentuk kotak.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bentuk lensa dan ketepatan desain frame bergantung pada seperti apa bentuk wajah masing-masing pengguna. Ada yang bagus menggunakan kacamata berbentuk oval, ada juga yang nampak bagus menggunakan lensa kacamata kotak. Ada yang suka menggunakan kacamata besar, ada yang lebih suka menggunakan kacamata berlensa kecil.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Tren Model Kacamata Kekinian Saat Ini&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Jika Kamu penggemar Harry Potter pasti tahu betul seperti apa desain kacamata yang digunakan sang tokoh utama tersebut. Dikenakan oleh orang tampan, kesan jadul pada desain kacamata pun luntur. Tren kacamata terbaru seperti ini banyak diminati lagi oleh laki-laki maupun oleh para wanita.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kacamata berukuran besar sempat identik dengan kacamata orang tua yang notabene ketinggalan zaman. Namun, kini desain kacamata seperti ini mulai digemari kembali karena dianggap sebagai tren. Tidak heran jika tren masa lalu mulai tenar kembali karena siklus fashion itu berputar.&lt;p&gt;
	
&lt;p&gt;Kacamata kekinian dengan bingkai hanya di bagian atas juga sudah lama tren dan digunakan banyak orang tua dulunya. Sempat tergeser karena penggunaan kacamata full frame, kini tidak sedikit millenial meminati kacamata topline atau bingkai di bagian atas saja untuk menunjang penampilan mereka.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kacamata lainnya yang banyak digemari untuk memperindah tampilan adalah kacamata transparan. Di mana kacamata terbaru ini memberikan sentuhan seperti tidak menggunakan kacamata saking transparannya bingkai serta lensa. Cocok jika Kamu ingin tampil seperti tidak menggunakan kacamata.&lt;/p&gt;	

&lt;h3&gt;Memilih dan Merawat Kacamata Kekinian dengan Benar&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Saat memilih kacamata model terbaru, mempertimbangkan model adalah hal penting. Namun di luar itu, yang utama jangan ditinggalkan. Pastikan kacamata yang Kamu pilih sudah pas di mata. Tidak kebesaran dan tidak juga menimbulkan sakit atau tanda merah karena terlalu sempit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pemilihan warna bingkai juga penting dipadukan dengan warna kulit wajah. Tidak masalah jika Kamu ingin menonjol sehingga meskipun berkulit gelap menggunakan bingkai kacamata berwarna pink. Namun, jika Kamu lebih memiliki kepribadian kalem maka sebaiknya menggunakan warna netral.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nantinya kacamata kekinian akan menjadi identitas Kamu saat bersosialisasi dengan banyak orang. Berbeda model kacamata akan berbeda juga efeknya terhadap keseluruhan penampilan. Jika dirasa butuh menggunakan kacamata minus atau plus berlensa hitam, Kamu bisa custom seiring dengan bentuknya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pastikan Kamu melakukan perawatan kacamata dengan benar agar kacamata nampak selalu bersih. Terutama pada area lensa, jangan asal menggunakan lap sebab kesalahan itu berdampak buruk terhadap lensa. Bisa menyebabkan lecet hingga daya lihat lensa menjadi buram.&lt;/p&gt; 

&lt;p&gt;Kamu yang menggunakan kacamata dengan tujuan apa pun bisa mengunjungi website OPTIKAL BAHARI. Bagi yang aktif di Facebook, jangan lupa follow fanpage kami &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/optikalbahari&quot; id=&quot;FBClick&quot; title=&quot;Facebook Page Optikal Bahari&quot; class=&quot;FacebookPage&quot;&gt;@ptikalbahari&lt;/a&gt;. Kamu juga bisa mengunjungi toko kami untuk membeli kacamata kekinian di Jln. Bend. Jago no. 447, Kemayoran. Untuk respond yang lebih cepat, silahkan menghubungi kami di nomor HP/WA ini &lt;a href=&quot;https://api.whatsapp.com/send?phone=6281932235445&amp;text=Hallo%2C+saya+butuh+informasi+lebih+lanjut+mengenai+Optikal+Bahari&quot; id=&quot;WhatsAppClick&quot; class=&quot;WhatsAppCall&quot; title=&quot;Call WhatsApp&quot;&gt;+6281932235445&lt;/a&gt;. &lt;em&gt;(Optikal Bahari)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Optikal Bahari</name></author><category term="Trend" /><category term="info" /><category term="kacamata" /><summary type="html">Tren Kacamata Kekinian</summary></entry></feed>